作者：上街的青年，真係要從政了

2018年12月，中聯辦搭起一個新雞棚——大灣區青年總會。聽個名就知道噩夢已經來臨。

圖中成立典禮上主席左右的就是中聯辦新界工作部正副主任李薊貽和張肖鷹。

「點解係新界工作部？」

因為大嶼山在新界。你以為政府發展明日大嶼是為了起樓給香港人住？別天真了，主因是大嶼山將會成為大灣區香港片區的中樞，終極目標就是用橋接通屯門和赤鱲角，讓大陸人可以一小時由深圳去機場。得屯門，得大嶼，就可畫好大灣區共榮圈的國土鍊成陣。

灣青總由一間叫德毅的公關公司抬橋和文宣，由新社聯屯門區議員雲天壯和校長會主席鄧振強（還記得政府鼓勵北上教書嗎？）牽頭創立。主席吳學明畢馬威出身，是香港建地的總經理，在廣州和澳門發展幾十個商住項目，5年前於佛山投資32億興建科技園，大約2022年竣工，香港北上的初創將會落戶於此。港府今年財案撥出500億搞創科，教育局推STEM教改，目的就是配合大灣區發展。

林鄭上台後的規劃，根本不是港人行先，而是一切以大灣區先行。

灣青總之成立，源於副總理韓正在去年6月要求將香港的青年融入國家發展大局。我有位科學園做初創的朋友，慨嘆政府正在營造一個「返大陸是唯一出路」的氛圍，目的是產業去本土，融掉香港。灣青總目標也是如此，你只要係世界仔，就一定有筍位畀你撈。灣青總將會成為繼民建聯和工聯會之後，另一個政治分贓的平台。

以下灣青總架構的具名者：

實德環球楊海成的外甥馬浩文、玩具大王之子蔡加讚、青年民建聯顏汶羽、公民力量黃宇翰、美聯高級顧問余澤銘、頌謙及國景太子爺譚皓茗、概念資本張瑞祺、沙田少年警訊胡智政、世威太子爺許世焜、大悅城地產譚莉儀、張耀榮之子張永達、麥瑞地產蔡京暽、商界女領袖協會張嘉琦、交通銀行及臻云科技張弘、呂志和外孫程珍、新寶堂太子爺方煥興……

這些名字和機構對大家來說都非常陌生，但你要知道，十年二十年後，中聯辦就會將香港和澳門的未來交託在這些人手中了。涵蓋之廣，令人驚訝中聯辦的分餅手法是多麼純熟。

這些人就是未來的「棟樑」、立法會議員、官、人大，這名單卻沒有給予我任何安全感，反之，我彷彿預見2047年的香港早在這一刻就被這些人瓜分和斷送，因為一切都按照中共的計劃實現中。

民間有甚麼青年組織與之抗衡？你見到維穩機器打壓本民前、熱血公民和香港眾志的力道，劉迺強（已歿）怎利用青年新政去收割傘運的支持者，共青團怎樣試圖瓦解學聯——你再將所有事件串連去看，此消彼長，中聯辦扶植的青年現已羽翼漸豐，青年抗爭者卻被說成社會問題的源頭——試問，這場青年之抗爭該怎麼打？

有沒有印象前陣子新聞賣過，大陸用5G令醫生可以遙距做手術嗎？澳門鏡湖醫院在5月11日已實現這個技術。上面那個許世焜，剛巧在山西做醫療機械臂生意的。我睇過一篇報道，那個科大學者滿懷憧憬說，第時香港人搬上大灣區住，醫生身在香港都可以遙控幫他們做手術了——很先進是不？所以我們就要接受像1940年猶太人面對的那場徙置計劃？

4月24日，灣青會在廣州參加「大灣區青年職業發展5A行動」大會，你看一下行動目的：

//支援港澳青年在穗學習、實習、交流、就業、創業的政策（5A），營造香港澳青年來穗發展的良好氛圍，推進港澳青年來穗職習發展，建設全國一流港澳青年創新創業高地，推動廣州實現老城市新活力……//

中共真係不遺餘力地瓦解港澳的青年力量。

你跟李家仁上廣州做5A人嗎？

敢問泛民有沒有一個28年的抗爭大綱？

沒有。對於大灣區，他們僅向林鄭「表達憂慮，擔心香港被規劃」。

你們既然明知香港正在被中共規劃的話，何不主動去規劃一個香港人想要的香港？

沒有。他們只着眼連任，永續抗爭。

你可以懷憂，但請不要喪志。灣青總只成立了半年，張建宗和劉鳴煒所搞的青委會，意圖控住民間青年力量，也不過是近來的事。急起直追還未遲。

上街的青年，真係要從政了。

連登的政治動員已是榜樣，但請你好好想想，除了按推之外，還可有何作為。距離區議會選舉提名還有兩個月，上屆有66席自動當選，不選白不選，這是自動當選的選區名單：

大灣區的核心，控制明日大嶼的離島區議會，18席有8票係當然議員，泛民只得2票，制度之邪惡莫過於此。懇請離島區嘅街坊站出來，與建制硬碰，陳明中共怎樣利用大嶼山禍港。屯門嘅朋友，何君堯喺樂翠選區，龍門、景興、翠興係自動當選，是時候坐言起行了。

短期內，抗爭前線仍在18區的街頭，但怎能令這股力量引入區會，則是麥美娟等建制派最害怕的事——內部勢力發功。

作者

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，屯門公園問題存在十幾年
而區議員一直視若無睹十幾年
直至最近大規模光復行動先係最後出黎攞個尾彩

而社區既問題點只得屯門公園？
上水水貨客成災、自由行逼爆香港、新移民搶盡公屋等等都係一直令香港人叫苦連天既問題

要根治社區問題始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

真

721 對準政權 五大訴求

721 見

屌你老母大灣區

推

「劉迺強（已歿）怎利用青年新政去收割傘運的支持者，共青團怎樣試圖瓦解學聯」
陰謀論

pushpush

果d位一早預備得大陸人先有機會坐，你睇返而家既DQ就知

davinci remote ops. 2001 年已經有...
都唔知關 5G 乜事